[推到完場] 2018/19 歐聯分組賽抽籤

抽籤時間：31/8/2018 00:00
地點：Grimaldi Forum in Monaco
直播：

Pot one: Real Madrid, Atletico Madrid, Barcelona, Bayern Munich, Manchester City, Juventus, Paris St-Germain, Lokomotiv Moscow.

Pot two: Borussia Dortmund, Porto, Manchester United, Shakhtar Donetsk, Napoli, Tottenham Hotspur, Roma.

Pot three: Schalke, Lyon, Monaco, Ajax, CSKA Moscow.

Pot four: Club Brugge, Galatasaray, Young Boys, Inter Milan, Hoffenheim, AEK Athens.

To be decided: Liverpool, Valencia, Viktoria Plzen, plus three play-off winners.

Play-off first-leg results: Benfica 1-1 PAOK, BATE 2-3 PSV, Red Star Belgrade 0-0 Salzburg.

點解熱刺會Pot2

有死亡之組先有話題

我利咁勁 都唔係pot 1

抽籤時間：31/8/2018 00:00

薩爾斯堡又差一步
咁多年都仲未入過歐聯32強

推

皇馬 羅馬 猁狗 是旦一隊pot4
應該幾好睇

樓主好靚女

皇 多 利 國

UEFA has announced the TV pairings for the #UCLdraw. It means these pairs cannot play on the same day as each other.

So, for instance, Man United will be drawn into Group A-D and Liverpool into Group E-H (or vice versa) so one plays on Tuesday and the other on Wednesday, etc.

支持

想睇皇馬多仔利記國米

通常講廢話講幾耐

今年竟然冇左比錫達斯 上年踢得幾好

now有冇得免費睇?

好似係638

今晚定聽晩?

聽晚

今

留名曼聯抽火車頭psv雅典

屌佢老味啦
贏2：0都比人追和

以為無人理

咪又係出唔到線

有冇link

hi bb

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先燕毫分,唔好玩啦 荷蘭野，6分穩陣

禾堡,,如果皇狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 朗尼,爆炸頭,小豆,小豬 加上關鍵王梳爾.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

歐聯抽籤：曼聯______籤 _______陷死亡之組

btsport有科蘭

Now有？

今年歐聯邊台播

638

未知

Now播得抽籤應該係佢攞埋掛

638 係咁播廣告

The following award winners will also be announced during the draw ceremony:

UEFA Men's Player of the Year
UEFA Women's Player of the Year
Goalkeeper of the 2017/18 UEFA Champions League season
Defender of the 2017/18 UEFA Champions League season
Midfielder of the 2017/18 UEFA Champions League season
Forward of the 2017/18 UEFA Champions League season

未開始, 同埋會搞一輪野先抽

The scheduled LIVE program has been delayed, Please stay tuned.

卡卡

push this

個權應該係bein 度

個樣好似無係奧蘭多城踢波果陣咁頹

第三個係咪費高

應該係

有啦有啦

開始了

巴打比錢買左?

無live 睇既

疤 羅 痢 國米
咁就好睇啦

歐聯分組賽同外圍賽個broadcast license 係分開的

今年Bein 同佢多左合作 應該都好大機會喺Now有得睇歐聯歐霸

有線都淨係宣傳個乜鬼歐洲國家聯賽

唔會2隊意甲

咁super cup 都應該冇包到

god save the king

係咪抽完歐霸抽歐霸啊

咁第四隊是但
頭三隊都正

都未打完

改制後有咩分別?

講完癈話未
抽喇

THE CHAMPIONSSSSSSSSSS!!!!!!!!!

🦍🦍🦍

開波！

女主持中左毒?

有排

抽啦講 屌

但第4隊得國米稱得上強隊，反而羅馬轉多仔可能仲正

期待準備播決賽片

點解冇畫面？

猁

Final

卡膠

bin c

好撚慘

屌你老母卡膠

電話睇冇畫面嘅

慘被撚狗

Bale球倒掛真係好正
唔影Klarius既

Binc

好上鏡喎

又 bin c

magical time

大聖爺決賽入波J到出血

正

咸爺

條女主持唔掂

幾驚個主持睇到決賽片段好似上年笑保定俾美斯撚跌 吱一聲笑出黎

我都係

d mic好差

轉做桌面版網站

再開過啦

幾時抽呀？

保送我獌

綠豆仔

轉多仔 跟住抽中國米就好玩

Forlan

科蘭

kitchee 名叔

世界盃全城撐

會唔會問科蘭係香港踢波開唔開心

kaka 成個傻尻咁樣

Forlan d粉。。。

金嗓子

屌 Forlan 唔去傑志去抽籤

問下佢踢歐聯同亞冠有咩分別

卡卡心諗：皇拎歐聯唔關我事wor

請kaka去講皇馬係咪玩鳩佢

佢應該幾憎佩雷斯

最佳龍門獎

心諗

科蘭：🤔.......😒...🤨...👀

皇馬名宿

Navas

拿華s

直播好lag

啱啱斷左一次

navas

好型

高圖斯做最佳門將後備

唔係Navas 唔通係Karius咩

幾時先抽呀

屌咪撚年年都玩鳩多仔好嗎

聽唔明西班牙話

抽未

拎完好走啦，賤種冇人性

拉膠坐正沙拿後面

條259繼續做後備啦

宜家

科蘭負責抽？

9up咗咁耐終於開始

眼鏡佬

又係呢兩條友牙

雲尼亞里咁

又係佢

頒完龍門唔頒其他架?

有冇人唔係好慣冇咗光頭佬恩芬天奴

中間會再頒

間住間住掛

咁奇怪

點解莫斯科火車頭喺pot 1

快啲啦

League champion

俄超冠軍

聯賽冠軍

7大最高積分聯賽榜首加歐霸，俄羅斯聯賽岩岩排第7

Yes ar

係咪有獎拎
所以坐埋一堆

俾我利抽中火車頭ok?

俄超係歐洲六大聯賽

6大+歐聯/歐霸冠軍?

想去鏟雪?

牙朗輸比沙拿？

原來俄超咁高分

你岩

第6先岩 歐聯歐霸冠軍

你6大聯賽冠軍＋舊年歐聯冠軍＋舊年歐霸冠軍

都係葡超俄超荷甲架啦

阿朗歐聯神射冇獎？
沙拿拎咩

三隊西甲pot 1

PSG

PSG , group C

應該salah拎最佳前鋒 可能唔想皇馬包辦哂

頭一輪根本唔重要

kaka 抽 rm

真

皇馬

Btw kaka仲係好靚仔

變左祖記人
可以拎獎

Real Madrid group G

俄之後係葡 跟住就係烏克蘭

香港名叔

想睇阿朗同舊隊友既表情

其實你都係抽同組對手啫，反正十六強又再洗牌

荷甲廢左好多啦

準備好睇利犬入group g

Bayern group E

Barcelona group B

第一輸就快d啦，邊姐有咩所謂

如果多仔又同皇馬一組
一定造馬

有影響，a著數啲

利記去Group C ok?

想多仔行得遠啲

仲低過捷克

利維特成個許冠傑咁

點解

點解巴塞抽先得三組揀
但之後下體有4組可以揀?

皇巴要分兩日踢

第一頁已經貼咗

A 馬德里體育會
B 巴塞隆拿
C 巴黎聖日門
D 莫斯科火車頭
E 拜仁慕尼黑
F 曼城
G 皇家馬德里
H 祖雲達斯

好想中d

馬體皇馬先係要分開吓嘩

拉膠

隊隊都想入D

今屆歐聯有無VAR?

沙

好聽睇拉膠同沙拉影相

曼聯group D

火車頭今季開季好差

自己睇rule

竟然唔係比我地75m後衛

拉隊

正路啊，其他組真心隊隊都班霸👀

Gel得

拉莫狗

Ramos

咁撚on9
同市同一日踢玩死人咩

唔識英文？

要卡卡做背景板

UEFA會長︰歐聯未準備好引入VAR

salah蚊撚走佢張凳啦

垃圾

TOTTENHAM now cannot draw Bayern Munich, Real Madrid or Juventus.

It means they WILL get Atletico, Barcelona, Lokomotiv or PSG. #COYS

雙曼都係咁

又見到條矛撚

屌你老母啦

沙拿衝上台打柒佢啦

西甲抽中一隊 下一隊就要去另一日
再抽中第三隊就無限制
限制去左第四隊到

拉狗

型

成日影綠豆仔

唔會啦, 實會安排一隊主一隊客

卡卡好慘做背景板

咩rule黎？
係咪出左場飛

我利仇人

坐緊莎拿：我屌你老母

salah

茅閪

唔係，係事先pair up好曬
上面有條list

沙拿仲嬲豬拉膠，唔理佢

有冇手足識西文

沙拿冇理佢

拉膠拍鳩沙拿

希望死亡C組會降臨俾PSG

沙拿黑撚晒面

Salah完全無視

班撚樣終於傾完閒計

Ramos 掂一掂沙拿

牙朗好似仲未到場

salah唔想理佢

仲要拍左下沙拿

點解唔係馬細佬拎
咁多入波同靚助攻

摸九佢

The ladies...
女人拉膠

沙拿好撚小氣，死利狗

沙拿比人圍住

沙拿

hot ball

Salah 好撚慘

係咪想試下沙拿好返未

睇曼入皇巴組

沙拿驚比佢拍到受傷

比我都唔理啦 上年踢得咁順 下年都唔知kp唔kp到

有人話沙拿原諒左拉莫狗

d組又變垃圾組

沙拿好似入左敵區咁 仲要比人拍一拍

Porto gp D

死拉狗想扮fd

D

There are no cold balls here
條撚樣係咪講漏口想兜跟住扮幽默

廢隊又一組

但係沙拿本人否認

仆街又來呢d組
年年有 ，4隊2-3 線

利入d

咁撚樣益咗波圖

D組送比你睇

屌 利記輕鬆抽D組啦

屌你老母波圖

利入C

我利要入d 組了

萬一斷手點算

哇，一東一西

屌上上籤

波圖

真係垃圾組

羅馬入疤個組啦

話撚左
終極西組

波圖莫斯科

又做馬

d組正爆

Roma Gp G

識玩

波圖咁就搶左個靚位

呢組準備四隊閪波

d組真係快點强姦我系列

波圖首名出線

波圖年年都係d垃圾group

皇 羅

又出頹組 捱少晚夜

次次都有組垃圾

group d廢到

之前賓菲加 艾斯坦拿

利狗D

Roma g

波圖真係好好命

利撚依家應該好想入D

次次都係波圖

獌

兩個主持好廢

好眼訓

抵啦羅狗

皇 羅 下隊仲唔係痢

去咗皇馬嗰組

皇 羅 利 就正 所有仇一次報

利入G

又係皇馬羅馬

曼聯上上簽

獌狗

羅馬又對蝗
POT 3 仲唔係利

Man utd H
C7

祖曼

牙朗打獌

牙朗回家了

獌 打 c朗

阿朗回歸

牙朗倒戈

屌

c朗又返曼

屌 易食指數

C7

上上簽

記得以前抽簽唔係咁抽
好似係順序抽隊
而唔係抽完隊再抽字母

利入埋g組一定係造馬

牙朗又倒戈

普巴回家

5星 易食指數

普巴同牙朗

請問咩賽果先叫報到仇

牙朗要射爆魚拉特了

屌你老味課爛連抽個籤都妹

又做籤

普巴同丙朗

摩連奴教訓屌帥

c朗打曼

作...哈

係咪姐係利會入A-D組

我都記得係
應該轉左玩法

牙朗剷草

c7 vs pogba倒戈大戰

獌去左H, 利唔去得EFG

C朗回歸

下體上上籤

未必係摩連奴

多仔下體

C朗回家

好似得番巴比我地

#LFC can only draw Atletico, Barca, PSG or Lokomotiv from Pot 1 sides.

鏝又屌打薩克達

殺克達又對曼城

又係薩克達

屌鏝又咁易打

鏝又上簽dllm

年年剷雪

賺到啦

鏝又打薩克達

tott barca

仲要巳經係無阿Fred 同Bernard

留意到拜年年分組賽到8強都上上籤

熱巴

熱狗

屌分組賽d戲碼又係年年都差唔多

PSG Napoli
Barca TOT

話能左

迪麗熱巴

利記入C

熱狗VS巴狗

未來隊上季打蝗今季打疤

上年馬體羅馬車仔
今年又死亡之組？

熱對巴

熱狗 打巴狗

熱狗唔似驚強隊啵 上年分組賽連皇馬都唔夠打

祖獌好有話題

笑咩
未來熱屌打疤喇

A 馬德里體育會 多蒙特
B 巴塞隆拿 熱刺
C 巴黎聖日門 拿波里
D 莫斯科火車頭 波圖
E 拜仁慕尼黑 賓菲加
F 曼城 薩克達
G 皇家馬德里 羅馬
H 祖雲達斯 曼聯

利狗三份一機會天堂 三份二機會地獄

屌又要頒獎吊人癮😑

呀!!!!!!!!!!!!!!!!FUCK

摩迪

三個皇

利得返ACG

巴熱 幾新鮮

利要出事了

屌死熱狗咪落來踢歐霸

莫迪

卡雲尼回家

右邊字母波個執波佬請個魔術師已經可以控制哂成個分組結果

熱翅死鳩梗

摩迪

我叫你 未來熱

羅馬準備打柒皇馬

摩笛

笛

MMA隊等紅幾件

a同c

抵啦七公

實至名歸

變咗7大聯賽冠軍+衛冕隊做種子隊
抽籤就變到好垃圾

典解牙朗無最佳前鋒

摩笛今年金球獎有得拎啦掛

屌best player又係C朗

喂喂喂，世界盃時嗰班克羅地亞人呢？

點解今年分組好似多左咁多限制

皇馬玩撚曬

點解唔可以抽G

死撚晒啦

1. 明益鏝城
2. 獌狗
3. 未來熱繼續做未來熱

等間我估沙拿

三組都惡啃

因為efgh有兩隊英超

Group D--天堂之組

唔會一日播三場英超

一定係架

modric

4.我轟

已經坐左係度啦

鏝打左幾多次撒克達

best player比modric啦

獌入咗efgh利要入abcd

利獌唔可以同一日踢, 獌已經去左H, 所以利唔可以去EFG

DLLM

入埋C應該場場好睇過淘汰賽

有幾益鏝呀？pot1正常都避強隊

想睇猁記逼唔逼到疤狗

salah 俾人圍好好笑

唔該比兩隊垃圾疤

支持緊son

冇野

綠豆仔出鏡率咁高

Modric

卡卡會唔會太靚仔

三四線d隊鳩抽都得啦

暫時無一隊避到喎

希望MMA隊同Daddy唔好落黎霸氣盃爭飯食

今年抽籤好似複雜左

mc 上上籤

睇返第一頁有指定pairing要避開同一日

man city

鏝 薩 里

曼城小組賽次次都靚簽

拜仁

係因為利同獌pair up咗，一定唔會同一日比賽
熱同鏝都係

曼城比左幾多錢

拜皇明顯高一班

D啦

屌 保送鏝城

曼城線已出

岩岩學睇波嗎

鏝 蕯克達 里昂
保送

英超五隊落去爭 btw 又益鏝

鏝上上簽

又保送

點解頭先獌只可以抽E/H ???

Rm easy lol

場場456啦鏝城打呢d

屌痢執到啦

又保送鏝

同問

等陣抽隊國米

皇同獌城都保送出線咁劑..

d組

追Po啦仆街

冇左d了

同一日其實有咩問題

D 真係西組

垃圾D組

點撚樣保送鏝呀
以前唔係疤就拜啦

冇啦 垃圾利

D垃圾組

鏝城一定出線ga la

冇人睇

gp D

Group D wfc

利記唔係真係D呀

D組真係

利狗

利一定係A了??

皇者鏝咩組都出線架啦

C呀

d 組哂鳩氣

利狗仆街了

D組爽YY

上年拿玻里又係保送

D組

D組唔洗睇

利去硬死亡之組 LOL

食屎D組咁正

無了 利迷DUP春

D組想點

個女人咩國籍

有隊史浩克中和下都ok嘅

電視直播問題, 要保重要戲碼

d組歐霸黎？

上年亞軍今年小組出局

利一係馬體多一係psgNapoli

曼聯仲上上簽

實力接近 先有得踢啊

我曼GG了

group H

嘩 祖記 獌狗 華西 好睇

總係有組垃圾組同埋死亡之組

王

死亡H

好睇

舒米高咁開心唔係諗住打得贏華倫啊

曼

垃圾猁

利

華西唔易

我曼要回家了

Singapore

認真呢隊19000唔一定出到線

波圖永遠痴最廢pot 1

利Go C

獌上上籤

Ajax E

燕豪芬

有冇手足改緊潮文

華倫:對今年既曼聯仲好 (笑)

保送拜仁，鏝

2個波個d根本可以睇住抽

疤熱輕鬆

阿積士

上年波圖又係痴俄超

沙叔

Liverpool now are guaranteed to draw Atletico Madrid & Borussia Dortmund #LFC

痢都GG

雲達沙：

幫鏝城打

猁c了

幾時抽阿仙奴同車仔

典解拜D籤運年年都咁好?

卡卡都幾勁 利記抽最後

改做曼城

利C

拜年年保送入8強

C 組好睇了

group A

多仔心諗點解又係我

黑公公

死亡c組

我利最後

屌巴拿利

利group C了
Psg Napoli

利依加球壇第3強隊 g乜9?
對利果d就真係GG啦

爽呀利go C

PSG Napoli 猁

利都難打

利對psg napoli好打過A組

死亡C

H同C組最大鑊

利GG?

其他隊GG下話

屌佢好多季了

年青人去B 主場屌打巴塞

肥安g9g

Cap低咗

A C H 都難踢

我覺得利記可以屌打巴黎
拿波里今年又廢左咁多

A同C都難打到仆街

好彩pot 4唔使國米...

拿波里驚閪咩

我利輕鬆屌打兩隊垃圾啦

好想睇利同皇馬同組

PSG NAPOLI

C組正

A 馬德里體育會 多蒙特 摩納哥
B 巴塞隆拿 熱刺 燕豪芬
C 巴黎聖日門 拿波里 利物浦
D 莫斯科火車頭 波圖 史浩克04
E 拜仁慕尼黑 賓菲加 阿積士
F 曼城 薩克達 里昂
G 皇家馬德里 羅馬 莫斯科中央陸軍
H 祖雲達斯 曼聯 華倫西亞

ACDH都死亡之組咁款

朗

psg napoli 利

幾個死亡之組

拿坡里先最慘

想問D獎頒左比邊個？

有Milik喎

有安 76, 廢極有限

王騎！

c7射波

C組 433大戰

我覺得利記依家好過抽到a

Push

咁salah 係攞咩獎？

下 係朗？

牙朗有獎拎都唔黎

c朗呢

屁馬一件=利記成條鋒線

gp c仲可以加隊賀芬咸比佢

Cap黎做乜柒 以事論事

巴黎條傻西後防

做乜唔嚟？

牙朗咁串

送埋國米入去

拿華斯
拉莫斯
摩迪
牙朗

算鳩數啦

牙朗去邊

應該對攻啦
想睇猁條後防頂唔頂到尼馬麥巴比

去咗邊

朗??????

d組wfc

兩組都送唔到

朗又隱形

咁salah嚟做乜9

最後個 pot 除左 inter 都一般

唔係c朗唔通沙拿咩

巴爾好撚慘
決賽入兩球都係食白果

朗 :拎到唔想拎

準備陣間打柒拉膠

已經有napoli同juventus意大利隊

mc easy 到

今年

賀芬咸同04 pair up, 唔去得abc

保送鏝

送埋去打巴塞

A組摩洛哥無啦
D組邊忽死

D組 死咩亡
垃圾堆填區咋

曼城真係靚簽

ALL IN 鏝首名

計一場咩

F組

掉番轉psg條後防又頂唔頂到綿奴沙拿同文尼

有無人打埋呢個邊個拎：（

比個young boy去b組

直接送個歐聯俾鏝咪算

鏝真係上上簽

A組最難踢

其他3隊打餐死

鏝又輕鬆出線

年度最佳男子足球員
沙拿

屌 保送鏝

保西咩
pot4第2勁就係賀芬

on9 group D

ABCH都死亡

土超入d

仲有國米 去埋C/H 就Hi hi

D組最平均

D組你睇埋我果份

條友抽完開心到

D組真係搞撚笑，賭連贏位都好難

實力接近咪死亡之組囉
一定要全部強隊先係咩

Goalkeeper of the 2017/18 UEFA Champions League season: NAVAS
Defender of the 2017/18 UEFA Champions League season: RAMOS
Midfielder of the 2017/18 UEFA Champions League season: MODRIC
Forward of the 2017/18 UEFA Champions League season: RONALDO

加拉代表笑到

加拉兩個笑到

但係對鏝都係廢

psg肯定唔夠利踢啦，剩識係法甲踢垃圾波屈機姐

哇

D組真係笑死

好彩

中獎咁

gk navas
cb ramos
mf modric
cf c ron

個土耳奇佬笑到

加拉塔沙條友開心到

狗都唔屌
既D組

d組 死亡之組.... 實力隊隊都唔廢咁

對鏝黎講有幾難打

Group D踢緊乜？

d組真係搵撚睇咩？

D組真係 最多睇下地獄場

睇到抽到d組
四萬咁口... 歷來最垃圾分組??

D組出線果兩隊去到16強都係企係到

睇好國米去B

歐霸黎

廢話，除左pot1 邊隊勁過鏝

Young Boy 主場正

Navas Ramos Modric Ronaldo

沒左組死亡之組 sad

摩狗照泊大巴架啦

年輕人要做公廁
比意英西癡漢瘋狂中出

不過由最西嘅葡萄牙去最東嘅俄羅斯都幾 gg

Liverpool

拜又係 easy 到

煩夠未

點解卡卡佢識讀哂所有名

紅星隊

利記

無得同組啊ching

紅星兩個人

牙朗又要倒戈

。。。。。。。。。。。

歐霸D組

拼咪得囉

可能之前喺後台讀過嚟

紅星做炮灰

勉強咁笑

獌係100%唔使燈嘅波

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

阿朗做咩唔來？咩原因？
沙拿又來做咩？

年年都係

屌POT4求其抽啦

你有得上去要讀32隊咁簡單你記唔記

最佳年度男子足球員

咁科蘭hea 好多

國米b or e

一陣爆個大冷紅星贏猁

仲要有十幾隊本身都已經識讀

屌如果FIFA將32隊入落個FIFA game
再禁一粒制就抽完啦
快幾撚多

國米去B啦 伊卡迪教訓美C

牙朗成日拎黎做咩
沙拿得呢次機會

仲會唔會只係可能

國米去b 就好睇

feel到佢已經唔係好識讀紅星個塞文名，叫返fc red star

每次抽完
睇細球會個樣真係好慘

紅星會唔會破失球記錄
其他三隊都鍾意攻...

岩岩抽紅星佢就咁讀Red Star啦

佢讀Red star咋喎 賀芬咸都係英文讀

我都覺得係B

準備定再戰歐霸

Inter B,
wow

去邊組都好睇

pool 3同4 都係強隊擺尾..

B組

辛尼廸完全無老過

J辛

b組又死亡之組

死亡B組

又害未來熱

J辛好型棍

我獌上上籤

熱刺又要中出國米....

咁邊好睇

B 組

卡卡講國米
個樣想偷笑咁

讀錯又點，以前d老師點名成日都讀錯架啦

熱狗上年都講死亡之組
最後輕鬆出線

疤熱出硬線wo

B組突然有睇頭

好多死亡之組

拜狗年年保送

垃圾d組 完~

中左

B組好睇了

國米咁春廢 死咩亡之組

B,C,H 組有睇頭

華西贏獌啦

A組

未來熱

伊卡迪可以教訓小花

其實 inter 而家淨返幾多？

熱獌利

幾點歐霸抽籤

曼城同拜仁...

聽日

曼城果組咁好踢

A 馬德里體育會 多蒙特 摩納哥 布魯日
B 巴塞隆拿 熱刺 燕豪芬 國際米蘭
C 巴黎聖日門 拿波里 利物浦 紅星
D 莫斯科火車頭 波圖 史浩克04 加拉塔沙雷
E 拜仁慕尼黑 賓菲加 阿積士 AEK雅典
F 曼城 薩克達 里昂 賀芬咸
G 皇家馬德里 羅馬 莫斯科中央陸軍 柏辛域陀尼亞
H 祖雲達斯 曼聯 華倫西亞 年青人

屌國米都去埋B組

BCH

D組拎出黎同歐霸抽啦

俾熱刺唔勁既隊同組佢地只會9踢到出埋局，睇16年果屆就知，入死亡組佢地先肯搏命

拜都係

但另外3隊都爭崩頭

拜仁條籤離譜到，5大聯賽都無

到沙拿未

唔岩可以即刻再抽過
幾過癮

Salah 係黎做咩？

我熱要教訓小花

最撚易係拜之後到曼皇馬

沙拿黎做乜? 拎進步獎呀

剛起身，車仔去左邊組

GROUP A
Atlético (ESP)
Dortmund (GER)
Monaco (FRA)
Club Brugge (BEL)

GROUP B
Barcelona (ESP)
Tottenham (ENG)
PSV (NED)
Internazionale (ITA)

GROUP C
Paris (FRA)
Napoli (ITA)
Liverpool (ENG)
Crvena zvezda (SRB)

GROUP D
Lokomotiv Moskva (RUS)
Porto (POR)
Schalke (GER)
Galatasaray (TUR)

GROUP E
Bayern (GER)
Benfica (POR)
Ajax (NED)
AEK (GRE)

GROUP F
Man. City (ENG)
Shakhtar Donetsk (UKR)
Lyon (FRA)
Hoffenheim (GER)

GROUP G
Real Madrid (ESP)
Roma (ITA)
CSKA Moskva (RUS)
Plzeň (CZE)

GROUP H
Juventus (ITA)
Man. United (ENG)
Valencia (ESP)
Young Boys (SUI)

D組好波

原來整個豬肉獎俾你

拜果組唔洗踢都16強啦

傾vs小花

保送到8強

緊係伊卡迪VS美C好睇D啦

拜狗我屌你老母

Hiram kashia

D組廢到

利記組, 三隊爭二個名額

年青人 有咩動力驅使你係H組出線呀 係愛丫定係責任呀

h組有咩咁死亡，祖記華西爭首次名，獌拎第3去歐霸

下 里昂同賀芬咸都有料囉 講到曼城贏硬

忍笑

都話無歐霸

皇馬 拜仁嗰組易撚到呢
屌你老母歐洲足協又逼害我地多蒙特

係49000呀，DLGH

皇狗咪又係好簽

蝗狗比左幾錢

黑人問號獎

真係贏撚硬

年青人

條女最後讀d組名單笑到震左一震

到底有幾難踢啊a組

賤種蝗屆屆都上上籤

賀芬咸好撚廢

岩岩背景咁似美原髮采

依個邊個黎？

點解每年堆田區組合都硬係有波圖份

利狗咪一樣咁慘

德甲都還可以 但法甲就算鳩數啦

拜出u21都首名

上年邊到上上籤

垃圾去堆田區好合理

係獌呀屌你個閪

就咁睇最惡戰都係C組

個得獎感受好似講緊廢話咁

man player of the year

上年隊多咁撚廢

上屆有未來熱同多仔上上籤
今屆都叫有個羅馬，
講上上籤點都唔夠拜同鏝黎啦

仲有無咩獎

保送波圖

佢個組廢到不能再廢

係

對紅星黎講就一定係

多蒙特果組幾易
勁果d全部走曬

車仔同阿記邊組

國米 熱狗 屌打垃圾巴無難度

波圖年年都去垃圾組

公平競技獎

應該b組難打

依隊野好運到仆街，好多次十六強都係比返啲魚腩佢

點睇拜

b惡d 燕豪芬應該有機爆下冷 紅星冇啦

跟住年年16強又打最廢 8強就會出局

我 熱刺今次次名出線都冇所謂

等16強你就會見到拜狗抽到佢地

Harder?

拜仁就靚簽
我多就爛簽
屌你老母

C/H 都好睇

荷甲都係算9數啦

隔離組

係呀
上上籤到次名出線

波圖可能會包尾架
廢又廢唔晒咁,你覺得火車頭同加拉好廢咩
如果係AEK果幾隊就食硬既

易碌撚咩

D女好正

見親呢隊野, 好想笑
有咩奶油, 次次咁好命?

A組都爛簽

懶係性別平等咁整個女子獎

henry

Harder😂

阿妓去咗邊

Ajax 會首名出

拜狗

竟然唔係hegerberg 贏

又冇黎

D組真係好頂癮

harder...

加拉淨係主場已經玩死人

馬體會應該出到呀嘛

波圖先係保送。年年個組都廢到totally no mood to see

喂喂喂
點撚解仲未抽我車同我阿
歐聯班仆街又迫害英超球隊

下體同摩洛哥唔易踢

有理由相信波圖先係過數過得最足嗰隊

上年比利炒

歐聯小組賽幾時開波

04上上籤

hea到

基本上年年pot1 保送拜仁 pot2 保送波圖

2014– Olympique Lyonnais 82 (107)

支持摩迪

肯定年年課金比uefa

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼聯首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先祖雲達斯,唔好玩啦 老人防線，6分穩陣

西班牙華倫西亞,,如果係巴塞就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我近年真係冇睇過依隊野..曼聯半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 咩年青人，我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 山齊士、盧卡古、福仔、馬迪爾，加上關鍵王普巴.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈
出處：fb

出線應該問題不大

火車頭,加拉個主場唔係咁易踢

其實多都廢左幾班波啦
同以前決賽個隊差2,3班隨時

18/19 September: Group stage, matchday one
2/3 October: Group stage, matchday two
23/24 October: Group stage, matchday three
6/7 November: Group stage, matchday four
27/28 November: Group stage, matchday five
11/12 December: Group stage, matchday six

17 December: Round of 16 draw
12/13/19/20 February: Round of 16, first leg
5/6/12/13 March: Round of 16, second leg
15 March: Quarter-final & semi-final draw
9/10 April: Quarter-finals, first leg
16/17 April: Quarter-finals, second leg
30 April/1 May: Semi-finals, first leg
7/8 May: Semi-finals, second leg

Saturday 1 June: Final – Estadio Metropolitano, Madrid

下個月18號

DEFG可以完全skip
ABC應該好激烈HHH
H就睇牙朗炒鳩垃圾獌

係咪得我覺得A組都好死亡

有人買得中d組首次名我切

唔好似上年咁開頭幾場柒曬應該出到

沙拿去做咩？

應該摩迪啦

代利去睇咩組

唔係好簽 但都唔算爛喎

呢組唔易踢

畀人撚

04 有機了

垃圾隊有鬼錢咩

佢死好命者

Lm牙朗

里昂仲要連贏3屆歐聯

獌狗出唔出到線

唔會唔俾返個沙拿掛 掛

年年抽籤都有人話xx組搵鬼睇
真球迷係唔會錯過任何比賽

咁都牙朗無天理啦

原來坐埋一齊嘅

死 曼 狗嗰組好似係死亡之組

摩迪 歐聯加世杯亞軍

唔好好似打西維爾個兩場咁應該都出到

Salah比班皇圍住

祖記首名-華西次名 all in

計埋世界盃表現? 咁點會唔係摩笛

點都唔會牙朗沙拿啦

我決定錯過d組

鏝係咁撚

摩納哥有邊個勁啊
走能曬啦

條撚樣唔轉會皇

lemar走埋

UEFA呀歐洲咋，都唔係計世界盃

唔間唔俾獎佢轉身打柒拉膠

鬼叫垃圾猁自己唔爭氣咩

第三係咪落歐霸

神鋒花膠

係咪now攞到歐聯？

總之拜仁好簽過我多，就係逼害啦
有咩理由幫隊毒瘤唔撚幫我地

後面坐住拉膠

沙年好想快D 走

改咗制冇啦

今年歐霸都咁難打
屌奶星呀

華西都唔係咁差 祖更加唔洗講 keep住咁踢輸撚硬

今季開始改

有你最愛既摩daddy

睇黎唔係c7

摩廸

沙拿去做咩